天竺鼠轉讓~

天竺鼠轉讓~女, 送全套野(糧,屋,籠等等要$1000蚊~)

$1100轉讓
有意pm

我出一萬蚊，大家唔好同我爭

$11000

120000

自己唔養仲想賣俾人

你有男朋友都實分手，報應黎架

13000

樓主~加油~一定賣到~

1300000

棄養死全家